牙傾不開心 為甚麼需要忍

那頭頂的聲音 也嚇到所有人

憑一點得分 那女生都誕生

買下酋長的福音 我韋碧克降臨

Wow wow wow wow~ 我牙傾扯到恆

Wow wow wow wow ～我老笠erikson

Wow wow wow wow ～我個女驚到暈

老母啱音d